Peter 同你驚︰Prey 嚇餐死，預埋你！

Resident Evil, Outlast, Little Nightmare?? 未驚過！
Prey? 換定底褲都得....
究竟有幾得人驚？

每晚深夜2AM-4AM，Peter 陪你一齊嚇餐死！